記者會收集問題集中區！！！！

而家日日四點都有 有排問

最想記者問解放軍係咪已經混入警隊（同志們，果邊）果個

可行既show埋條片比佢睇

過期催淚彈

見有記者問 但佢直接skip左

推